其實仲有冇人去HMV

見RSD 就諗起舊時HMV係真係一間唱片舖 啲staff係真係有一定音樂知識
依家又賣玩具 又賣熱狗 好似有手有腳就請咁 見到都唔撚想入去
好撚記得幾個月前喺尖沙咀 有個𡃁仔serve個大陸佬 條友唔記得咗套戲名 但係一形容吓個𡃁仔就即刻知係咩戲 導演名都講得出
之後我叫返佢幫我搵隻cd 仲推薦埋我同類型有乜好聽
諗住唔通咸魚翻生 講返啲有水準嘅人？
屌 點知再下次去 第二個𡃁仔serve我 乜柒都唔識 歌又唔知 人又唔知 最後激鳩氣走撚咗算

冇計 淨賣cd難生存

真正買碟已經唔多，願意買嘅都係歌迷為主。
但買開日韓嘅，一般都唔會去hmv，因為價錢比較貴，又唔夠信和以及網上訂購快。

有

去行下噉囉
但真係冇咁多嘢買
唉，好懷念以前嘅HMV

本地碟/港台版碟去CDWH
日版碟上網買

HMV貴d之餘太多垃雜嘢

想問下大家買CD除咗上網,HMV同埋信和,仲有邊到?

cd warehouse

HMV 垃垃圾圾咁

街鋪咪cd warehouse 節拍 香港唱片果d
網上咪去amazon 或者一d台灣網買

連鎖鋪頭黎講 hmv最貴 不過d貨算齊
通常經過都會去行下

有時有啲外國冷門啲嘅碟真係hmv先搵到
不過普遍都係賣得好貴
平時都係鐘意去cd warehouse 買，價錢合理好多

日本碟要成十算真係當人on9
不過英文碟其實都叫合理價 貴出面少少真係唔係問題 而係俾貴你 我應該要有合理嘅服務掛
舊時啲staff你r下佢 就真係會同你傾吓電影傾吓音樂 而家好似叫你幫手check下嘢都攞佢命
咁嘅服務態度同knowledge我真係情願去cdwh 平又平啲 又有金髮大波妹

我依家去hmv都係睇碟多
好認同你講,佢地賣日本碟價錢真係貴d
我覺得佢地d職員成日都好似好忙咁,行黎行去又係d客隔離執碟
試過問職員野都係答唔知 跟住行開左無搵其他人幫你
之後我都無再搵佢d職員問野